i7撞灣左叉電位 求打救

而加又唔到電

有冇巴打有方法打救

i你老母7 i7係intel i7呀

飄移得唔得

Book Genius Bar 比錢整

Cpu都撞得彎

拿去手機店整囉
你唔係期望成班ching紙上談兵就教你整得好下話？

撞灣個叉電位
以為bmw出咗新叉電車

整彎個插頭去就下位囉

拎火槍燒紅佢屈返正

隊支一字批入去撬2野咪得囉

轉用amd

入黎諗住睇cpu彎左點救
屌你老味 明撚明就iPhone7
咩撚野i7 姐
打多個P字唔洗死啊？

平時都唔撚屌 今次唔撚屌唔撚得

首先 你呢部係iPhone 7, 唔撚係i7呀屌你老母
自己上淘寶搵個"蘋果7充電排線", 上ifixit 睇下點換
有錢既就拎去apple store

又你老母

你咪整灣個插頭咯

文盲都開po

撞彎埋條Lightning咪得

漢科保養？

CPU整彎針腳好似無得保。

換AMD